想搵一套好舊明珠台既戲，有無巴打睇過

印象中主角職業係幫人將生前記錄片段剪接成電影俾人係喪禮到播放。但次次都係明珠台睇都睇到一半就無睇，一直想知結局。但太耐無再重播，忘記了名字⋯ 唔知有無巴打知

西片來 ，唔係日片 ，但thank you

robin williams做, the final cut

係！ 感謝你！